黑警政府而家偷笑緊你地班on9仔啊！

吾知大家有無經歷過雨傘⋯⋯而家同雨傘係一模一樣！大家叫捉鬼⋯⋯圍鬼！
我敢講再咁落去⋯⋯呢場運動好快完！

而家圍懷疑公安，圍個黑衫人！又綁又照laser!!!真係一啲都吾好睇！
而家你地同啲黑警有乜分別？

你地究竟想場運動贏定輸啊！？出面咁多post講機場要點玩，你地有無睇啊？

黑警政府而家偷笑緊你地班on9仔啊！

推

自推

2. 狗隊知連登仔熱衷捉鬼，所以早已制定逆向捉鬼策略，即係派鬼混入，然後鬼喊捉鬼，4-5隻鬼圍住一個示威者指控佢係鬼，到時無論打佢一身或者拉比狗隊相信都唔會有人阻，只會有人掛住拍片歡呼。當稍為清醒既人醒覺點解捉到鬼係交比popo個陣已經太遲。只怕示威者完全清醒唔去捉鬼，甚至提防捉鬼既人，亦準備好任何時候係有人被送去狗隊個陣拉返返去。
3. 最血腥既做法，就係搵鬼使用高武力如燃燒彈襲擊禁區，屆時狗隊會馬上將整個集會定性為恐怖襲擊，只要定性左做恐怖襲擊，無論用咩武力都唔輪到民主國家出聲。如果示威者唔想咁，就委屈佢地要比機場popo更警覺，更努力保護機場安寧，反而機場popo寧願亂，因為班冚家剷早就想開槍，示威者唔想死就要拉住所有打算動用武力既人，係機場，只有鬼係唔怕勇武既後果 – 因為冇後果。